顏真卿祭侄文稿外借 竟是辱華獻媚？〈蕭若元：書房閒話〉

蕭生話呢份稿仲貴重過翠玉白菜

梗係貴過啦

台灣向日本外借顏真卿《祭侄文稿》：一幅書法文物引發的爭論

好彩響台灣,如果響大陸都唔知過唔過到文革

關D大陸仔鳩事咩,淨係識聽毛主席去破四舊立四新

仲有好多好野比文革時班友收埋晒